今個月入唔入手ps4好？

見今個月slim機連4隻game都係2380有d心動

得人中有興趣 不了

買囉
放返幾隻唔岩玩既出去

岩玩就買

零之曙光比想像中正

限跟地平線個個套裝??
個部好似係最舊ps4

唔係舊版 slim嚟不過得500gb
Btw樓豬要買就快 今日已經斷市 問藍店佢哋話聽日得少量貨返 之後唔知有冇

嗰店員重同我講話長期有貨幾時買都有

如果冇貨唔知可唔可以訂呢

今日買左

唔好 等ps5

今日準備去行一行，睇下買唔買

其實抵玩。

今日去咗信和入貨

上sony store網有貨

等ps5

記得要買no man sky

唔好買啦 利申等緊ps6